今日淘寶見到，其實大陸人都幾反智。

或者香港遲d全裝。

Cls

幾好丫 橫掂佢地都係咁去

啲狗腳短

屙屙下會閂閘夾春袋

好地地一個坐廁點解要改踎廁？

d屎痾係d鐵架度，仲難清理

狗改不了吃屎

狗就係狗
唔明點解要出坐廁俾狗用

d屎水花彈到成個鐵架都係

屌那星，隔離有個講淘寶嘅post幾撚多正評呀